\begin{multicols}{2}
  Les banques détiennent comme réserve d'or des lingots d'or dits "Good Delivery".

Ils ont les dimensions ci-contre :

Sachant que la masse volumique de l'or est de $19~300$ kg/m$^3$, quelle est la masse d'un lingot ?

\columnbreak

\includegraphics[scale=0.5]{3GrandeursComposees01b.png}
\end{multicols}